今統雄兵百萬，戰將千員，欲與足下會獵於南海

獵鯨魚？